［一人一Po] 推爆10.20 民陣大遊行

感謝文宣

Push

1020九龍見

推爆佢

1020九龍見

香港人!反抗

我哋要向前看,唔好出黎ok?

1020 九龍見

聽日見